【和理非請入】香港人，你可以做什麼？

五大訴求，缺一不可
其中之一係成立獨立調查委員會，但你信任由777委任的人嗎？（假設佢萬一成立調查委員會）

但你同我可以做啲乜嘢？怕罷工俾人炒？怕上前線抗爭俾狗咬？你可以同數十萬香港人一齊要求國際機構調查香港警察嘅行為及實施制裁。點做？簽以下兩個聯署，唔好俾死咗嘅手足白白犧牲。用實際行動救救香港！

香港人反抗！

世界警察已預備好，只爭你聯署！

推

快！

TUI